有冇人對待女朋友送既野如垃圾

我男朋友
整俾佢既卡，先係亂放，然後佢老母一野掉左。
整同買俾佢既野，放係紅白藍膠袋

分手啦臭

你送啲實用啲而佢又缺嘅嘢畀佢好過啦

呢啲嘢放喺心入面就夠

大部份男人：手作 親手整既心意比較垃圾

請善用起底功能

我男朋友